走唔到既，就走入機場富豪酒店，私人地方尼。

走唔到既，就走入機場富豪酒店，私人地方尼。

［兩軍交戰守則］偽裝成對方人員，被捕後可即場槍決

唔好咁老定 而家機場果面咁少記者 啲狗話闖就闖